唔好幫襯某店買生日蛋糕俾伴侶/朋友/家人

呢間店個名叫
我兩個星期前(20/9)已經落單話要訂生日蛋糕
然後店主一直冇覆返我 我前日(1/10)再whatsapp佢 點知佢今朝接近5點先覆返我話張單之前未confirm 依加趕唔切做咁多蛋糕 唔好意思
屌你 趕唔切就早啲講啦 個蛋糕係後日(5/10)要嘅 好彩搵到另一間接我單

你隔咁撚耐先搵佢

毒撚唔好意思催鳩人

同埋依加啲人好撚惡 你催佢哋反而驚畀佢哋擺上ig批鬥

咁撚樣做生意。。。

佢都無confirm都知係漏左你張單啦
仲要隔咁耐先問 梗係整唔切
乜柒都擺上黎

咁蛋糕點解會幫襯網店而唔係實體鋪

因為想有啲tailor made嘅元素

我都知我遲左問
我真係唔敢問
Sorry lor

人地又冇confirm 你柒喎 勸你快啲潛好過

乜而家興post自己d柒野上黎俾人公審既咩

就算我柒都係柒在唔早啲提佢 咁唔代表佢個管理手法冇問題 我都只係想提醒大家幫襯網店時要三思

咁撚鐘意tailor made點解你唔自己整
我見唔到你係果2張圖度有講話要確認同價錢出現過

po上黎 個名加乜撚密呀

我都知我柒又細膽 但都想大家知道幫襯網店時唔好太冒險 唔好好似我咁

相都加左密 唔益cd rom

邊有時間呀

仲死撐
你只係柒在冇提佢？你覺得傾傾下佢冇回你就=接左你張單？價錢磅數都未傾 佢可以點整比你？

事實係未comfirm 你又未落訂

幫你開名 唔洗多謝

唔係想死撐 因為我都明佢應該日日都忙整蛋糕 所以先唔想咁快催佢 都係嗰句 佢咁做唔代表佢冇問題

依家邊個係客 邊個要蛋糕
要幫你奶埋鞋底？

唉屌我都知自己柒 但唔代表對方管理手法冇問題

咩叫管理手法問題

自己柒撚左又唱鳩人

管理訂單/查詢各樣嘢
經營一間店唔係剩係識整蛋糕就得

你一撚定係女人黎

你畀咗錢未先

未confirm就當買左，好能野

我冇當買左

磅數都無都叫confirm?你個腦裝屎?
到時真係整出黎十幾磅問你收幾千蚊，你又上黎唱黑店啦

唔知以為 貴客係梁振英

屌明明我講緊經營 你又講返confimation做乜春？
我都知自己柒左唔催佢confirm
但係咪咁就唔代表佢冇問題？
點解我做錯就等如全撚部都係我錯呢？

你第一次網上買野？
淨係你一個幫襯？
買完正常既會覆返你訂單資料
講埋點比錢
先叫做ok
你講能左人地未覆你就肯定未confirm la, 咁你又怨人地做乜鳩

咁佢唔覆你係有問題既

人唔笑狗都吠
網店 姐係小本經營啦 又要求人地有大集團式公關
隔10幾日先再問 有未知幾多磅 你自己都唔急唔上心啦 扮乜野

講真 真係第一次上幫襯網店買蛋糕
我撚知佢哋一般回覆會係咩嘢效率？加上我20/9搵佢 佢都21/9先覆返我 所以我覺得佢未必覆得好快 但之後就係我柒啦

咁佢依加開到有廠整蛋糕 而非喺屋企整 即係產量更高 咁自然客人都會期望多啲

比左錢未？未比就收皮

乜都唔撚講清楚又屈人有問題

產量高都要d客夠醒目 點估到個個VIP 招呼唔黎啦

yes, 係你柒左, 佢無覆你係有錯，到未至於比你唱衰
提一提你, 如果你有機會上網訂酒店機票果d, 最好出發前再confirm一次order
因為真係有機會落單唔成功

訂都未撚落 傳心師咩

你唔係柒咗 你係做人嘅方式都根本錯撚晒
自己要買蛋糕(我assume你係幫人慶祝啦)
向間網店淨係查詢過個公仔做唔做到之後 尺寸都無就掉低件事成十日
到正日問人有得拎未 我係個店主都心諗：做乜鳩？去邊度嘔個蛋糕俾你？

你依D人懶撚到閪咁一D都唔上心
憑乜撚嘢學人講心意 Tailor made？
去美心買現成算撚數吧啦好嘛
果啲工廠一式一樣啤出嚟嘅先符合返你自己質素呀

期乜鳩望，無覆你就梗係有原因，睇漏左/唔記得覆甚至唔想做你生意。
佢都承擔左嗰後果，就係賺少左你單生意，你仲唔係要自己負返責?人地一定要同你跟足既?貴賓式服務啊?

都會有email confirm 啦 樓主咁醒洗你教

人地都無confirm 你訂單又無叫你入數
咁都好講

首先距離正日係有四日時間 我禮物同生日卡都準備好 上唔上心唔由你評論

隔一日未覆都算
你可以隔十日先去再理佢咁搞笑

佢唔覆你係有D問題, 但你自己都根本唔上心, 有心買既見佢咁耐唔覆都會問下啦

其他網店可以跟足 點解佢唔得？咁即係佢有佢弱點

弱點咪弱點，間間有弱點就放上網唱?你夠樣衰啦你啲friend唔放你上黎唱?
返鄉下食屎啦

其他客都會正常溝通到 點解你唔得？咁即係你智力有問題？定係由細做公主做到大 自己要做小小野都唔知點算？你想度身訂造個蛋糕自己又唔跟足 想賴間鋪頭？

收皮啦
如果真係大間既覆漏一兩個有咩出奇
你又唔追緊係就當你普通問野啦
人地有咩問題呀
就算人地現場交收先收錢都要應返你接左order先真係做啦
唔通你約女出街 人地藍剔你 你就當應承咩
on9

屌啦最憎呢D句子
點解隔離屋明仔考試第一, 你又考唔到?
點解人地買蛋糕又可以買到, 你又買唔到?
你係咪都有弱點呀

樓主成件事柒到應都仲串柒柒，一於幫你手推上熱門

其實我講出嚟驚畀人話我on9 因為我諗住佢忙緊整其它蛋糕 所以冇需要咁快問我有乜需求 我唔知佢整蛋糕效率係如何 唔知佢邊日多單邊日少單
而我今朝搵嘅網店 佢可以後日整到個蛋糕俾我之餘亦當我唔係急單咁接 唔洗加錢

擺得上網就咪諗住個個都實撐你啦
「唔由你評論」 用屎忽諗下你講緊乜

樓主你都潛水啦，好柒

咁你哋又擺D女上連登評頭品足？

覺得店主無心漏單
有生意唔想咩

你試過哂？ 唔怪得感覺到樓主有份博業評論只既感覺

咁你咪搵第間囉 人地唔接你單就要唱鳩人？
你邊位呀？

咁我嘅出生係咪為左討好你？
開店就緊係要serve客

咁你搵到咪得
未形成order 唔接你咪唔接你
全世界為你服務咩
你而家就真係比人話on9啦 on9仔

人地梁振英呀 邊位 你識野唔識野呀

你知你遲咗仲開 post 話人 ?

btw 多謝介紹~ 下次試下訂先~

一套戲唔好睇 我都可以上網俾0/10分

仆街 係咪曲線宣傳黎

點解人地識早啲 confirm 店主, 佢唔識

咁我地都一樣可以唔支持你

咁人地開店一定要接你單?

咁你咪俾負評囉

你答我你約女出街 係咪人地無覆你 你就當人地應承你先

你飛都未買到 坐咩位又唔同人講 淨係講左想睇咩戲 然後走去唱鳩人間戲院「管理手法有問題」 直到而家咁多人屌你你都係覺得自己冇錯
不如照鏡反省下先啦

豬西咁撚蠢

Serve你老母咩，人地做唔住就自己會執笠，洗撚你教?

所以咪會upset到人

屌你真係好撚柒，跌落地都要拿返咋沙。唔記得覆你都比人唱，你當連登係fb？縮返落你老母個閪到啦

樓豬係咪智障
未交代詳細野未俾錢乜鳩都未firm叫落左單訂左

upset到咪死返屋企喊啦，上黎哭喪咩

智障未必係啦 但應該係女人

我唔會當佢覆實我 問題係去定唔去要講清楚 同埋我催條女會驚佢覺得我冇禮貌

你都唔撚緊張, 人地話鳩知你啦

你都 upset 到大家

其實人地根本唔係唔接你單, 張單都未形成過
佢MISS左你個留言, 你自己又唔追佢, 成件事咪無發生過, 當你純粹查問

雖然樓主on99
但唔明點解可以話店主完全冇問題

講清楚?你老幾啊?

又冇真係落單
人地咁多個客一時睇唔到唔出奇喎
你又唔問多兩句

唔好害人喇 接埋喇樓豬

點撚樣變個蛋糕比佢 係咪要一百磅

咁係咪到時條女唔應約, 你又放上黎唱衰條女
用下腦啦小朋友

agger
就算間店再睇返，見樓主成個星期冇再問過，都以為你唔想落訂啦

咁而家人地有無講呀
人地店而家就係無應你
你又當左人地接呀on9仔

間野有乜撚野問題

點解唔係要講清楚呀？點解要當自己係兵先？

你老母咁你都唔撚知
樓主係梁振英呀 大撚哂

唔應約的確係可恥

原來係痴線佬

即係唔講清楚就放上網
你都痴線既

想拉返去講人地唔應你係佢錯 就話條女唔應約可恥

我從來冇話佢有「接」張單

話說睇返人地話轉用whatsapp傾個下
你第一句HI之後問公仔, 係咪店家根本唔撚知你就係IG話10月5號要蛋糕條友

吊 你真係好撚柒

你都ON9, 咁佢無接你張單, 俾唔到蛋糕你唔係好正常咩
無接你張單都要做定個蛋糕俾你?

你直接問人去邊到拎呀麻

咁你又問人邊到拎個蛋糕

你無話
但係你assum左姐

唔應約點解唔可恥？人人一日都得24小時，點解要耽誤其他人嘅時間？同埋唔早D應，咪冇哂D好嘅位坐

戇鳩年中見唔小 呢個真係當中之最

樓主咁撚on9 嘅
仲唱衰人 你個腦係咪裝屎

佢都冇confirm你 你又無進一步confirm人
自己又柒
咁都怪到人？

因為我想借D意提佢呀

希望你有約實你個位朋友同佢慶祝生日, 以免一陣你朋友唔出現, 你又開POST話準備好晒D野同人過生日, 點知朋友甩底

你又唔撚問
老馮要記得答你?
家下得你一個人買咩

見你咁撚on9 唔識做人
幫你推上熱門先

咁姐係佢有無接張單

你早D約實佢咪得

洗撚約 出街前一個鐘問佢到邊咪得

係 宜家仲屌鳩人唔覆佢
都on撚9
樓主應該智商得60

樓豬你唔需要再為其他人操心喇
因為其他人唔係好似你咁撚懶又乜撚都奉旨要人提要人問嘅仆街
所以去邊間網店訂蛋糕都唔會有溝通問題架

早D問都未必有約實 唔想睇咪早D回

擺明你on9

同埋想提一提大家 佢21/9有話「可以的」

咁你而家約撚實左你個生日朋友未呀

我又想問下你whatsapp佢第一句HI, 之後講公仔, 佢係知道你就係10月5號拎蛋糕條友?

約好左 你唔洗擔心

夠啦好嗎 擺明人地答緊你可以做到咩公仔

可以係答你大理石上面可以有公仔
屌你 考左dse未呀

咁你有無落單呀？有無俾錢呀？
屌你老母你真係腦裝屎

你乜資料都冇俾佢 訂又冇落
係可以整到俾你呀但前題都要有confirm過嫁

好撚ON9
你問10月5號可以唔可以訂蛋糕
人地有期接咪答你可以囉
無話真係訂架喎

食落肚既野同網店買？

樓主係咪撚緊咁多位

樓主真係好有趣
管理手法問題
你就咁同人講想整咩公仔 乜都唔再講
你想人地點？ 自動問你係咪要？
人地點知你真係要？
一陣問多你幾句 又話人chur你 煩住你買
其實 樓主係係咪無幫襯過任何網店？

你約朋友係咪問人 喂你下星期得唔得閒呀
之後人地答你得閒, 你係咪當約撚左

仲話唱鳩人
依啲閪客真係垃圾

原來真係on9黎

樓主今年小幾？

你21號上機票網訂位 佢同你講有空位可以訂
但你睇完航班同座位表之後無訂到 10月1再上返去睇
今次個網頁同你講full booking
你係咪又會擺上網唱鳩間航空公司?我好期待

訂機票唔同 我會即時訂 成個process短好多
但蛋糕唔同

照佢諗法應該係航空公司要早D同佢講唔幫佢BOOK

講真 覆漏左你 錢呀細節都未傾
你過左10日仲可以預佢整到個蛋糕比你
咁你個人都幾有問題
你個蛋糕唔係現貨 好多都要預間店1-2個星期去整啦
你話驚吹人無禮貌 依家放上黎唱人又好好？
同埋提下人又會有幾無禮貌 臨尾幾日先出聲提實整唔切
完全理解唔到樓豬既思路
你都係出去買返現成蛋糕算喇

「可以的」

到底點解你答左ELMO後唔繼續講野
例如加多句 "咁係咪confirm左" 之類

根本你一早跟緊啲咪冇事囉
自己懶懶閒又要開POST唱人

因為我諗住咁早落order係霸定個期

Order?你order 左d咩

一兩星期都發霉啦
好多前一晚/即日整

所以咪話諗住囉

落左啲咩?訂?
乜都冇呀

整模啊戇鳩，整蛋糕

你頭先先講話人地無接過你單, 你EXPECT D乜

諗住就以為落左order
搞清楚了 樓主柒到無論

咁我唔知佢點樣manage D訂單
諗住提前四日佢都夠時間整蛋糕

即日整唔係即日接單架下話？用下個腦啦樓主

我訂過呢間 改幾次交收時間都冇炸型
態度幾好喎

開蛋糕廠
有廠人地個產量都唔係高啦

咁你去實體店都唔一定買到嘢 但例如你試對鞋你都想有員工搵啱碼數嘅鞋俾你

諗住...係你諗住咋
人地又無承諾過4日前都可以做到俾你, 而家做唔到有咩問題
夠啦好嗎

所以我咪喺正日前四日提佢囉

唔洗構思？
整得樣衰又係比你唱

訂蛋糕都唔識 樓主你係咪弱智

構咩嘢思 個蛋糕我都係想佢整返現有嘅款

咁佢咪答左你問題囉柒頭，佢無應你咩?

所以咪當你4日前落單 整唔切好合理

咁你去樓下麵包鋪買啦

真係好弱智
宜家仲可以死撐

做乜依排連登多左咁多冇腦臭閪港女開post比人笑
Btw d蛋糕幾靚，多謝樓主介紹，已liked fb page

你話可唔可以揀公仔, 人地咪答左可以囉

咁佢有嘅款麵包店冇

人地夠單咪唔接
點解你咁耐之前有問過就一定要接你生意

你個隻碌柒公仔呀
係咪又係（諗住）整返現有既款

咁咪唔好加囉 佢都係就咁加糖膠公仔上去咋

人地似乎都無cfm過你喎

喂講到咁撚易 不如你黎整啦

支持間網店告你
又係自己柒咗先 但走上黎公審人

人地覆漏你 最多咪唔做你生意 有咩影響？
反而你要訂蛋糕 你覺得自己無責任去跟/問清楚？
同埋你去邊到訂食物係未比訂金就會整比你？
我話預1-2星期比間店整蛋糕你夠膽死話早2星期整會發霉
依家最大問題唔係人地覆漏樓豬 係樓豬一啲common sense都無

由頭到尾都係你自己認為人地可以4日起到貨俾你

報價都無個
你唔係諗住等於order咗？

咁買鞋鞋底都有price tag 鞋店門口都會講你可以用eps/visa/master埋單

唔洗搵你隻公仔咩樣 ？
個設計又唔知岩唔岩你心意
你都知香港多痴線佬 整得唔好成日上網唱鳩人

係咪你見到人地話爆期先追人

樓主你望下呢到，同你case 一樣，如果你都仲係覺得係人地錯
咁抵你比人恥笑

咁人地而家有無同你話可以點樣俾錢同交收?
無丫嘛, 咁你點解會覺得自己已經ORDER左呀

咁係咪睇波嘅人一定要踢波踢得叻？

佢話佢做到呀豬西
無make a deal

你其實係咪真係咁撚豬?

你諗住佢會有腦？

樓主仲未潛

每個人interpret 嘅意思都唔一定一樣

冇需要潛

衰左就潛喇 ....

柒左唔敢認

你又豬唔撚哂喎
咁樓主5號開心去拎蛋糕

冇需要潛 起碼有6個人支持我

真係痴孖筋

1.「訂機票唔同 我會即時訂」即係你都知自己根本未訂好個蛋糕
2.「成個process短好多」即係你都知做蛋糕係需時更耐嘅作業 唔係你話要就有得俾到你

但你都係要唱鳩人
我諗除咗蠻不講理之外都無其他形容詞更適合樓豬你

夠啦好嗎

我冇唔認呀

點解仲要係到駁 明明係自己柒左

好心收左你錢漏單先唱人啦

支持 組團去啦

你係咪支持樓主6個人之1呀

咁我唔知佢實際需時幾耐 我剩係知訂機票幾分鐘整到 整蛋糕幾個鐘整到 而且我亦唔知佢有幾多個要整

你唔知要幾耐點解你唔撚問

唔好意思 唔係

笑咗，thanks
剩係睇到6個正評睇唔到5x個負評
你呢句完美演譯自己果種自我中心嘅性格

人地間舖真心慘

1.無收你到錢, 無呃過你比錢
2.回答過程態度無問題

咁就比個豬西係咁唱
無妄之災咪呢d囉

你睇撚到正評係邊個？

睇佢咁樣應我就知啦 傻豬

1. 無誤
但2. 我覺得有問題

咁做女人係咪一定要做到好似你咁蠢

今次係咪又係你諗住

依啲死蠢閪又唔認錯
真係死撚咗佢啦

樓豬on9仔

佢態度邊到有問題

問題係你身上，唔係人地身上呀豬西

大家唔好笑D弱智人士啦
一陣又好似上一單咁走去跳樓呀

BTW, 我覺得樓主可以慶祝果陣講單野出黎比朋友笑下
再SD連登條LINK比佢地, 睇下佢地識左個咁既朋友會唔會驚影響到自己智力

既然你講得依句 點解你覺得間店會同你既意思一定一樣？

屌 自以為是到咁

講真咩都你諗住 ...

啞既都仲有對手可以打字

點解唔問清楚 自已做事都唔清唔楚

有野你就問la 你唔問人地緊係唔講

問左人地咪講囉

係咪打手黎 做場大龍鳳呀樓主

樓主實係毒撚
生平第一次買蛋糕
連落訂都冇話confirm 笑撚死人

認真間鋪算係好有禮貌

人地出左POST講啦, 你有咩回應

我真係唔知可以點 我都好驚冇蛋糕
我覆左話要Elmo 佢又唔話o唔ok
我認我柒在唔早D問

既然係你柒左, 你唱衰人地乜鳩野

應該起樓主底
人地都無應你
你唔係應該當人地唔得閒去搵其他一早?
你話佢收左你錢 唔應你要求就話姐
正一戇鳩仔

店主咁有禮貌回應真係唔話得 佢大可以反起底放返樓主條臭閪上黎
去到2017年竟然有人唔知無論上網定店鋪訂野係要比錢先嫁啦 一陣d臭閪玩野no show點算

係呀第一次買網店蛋糕 我好想提佢但我唔敢

明明係自己唔知 但自己又唔問 講野又唔清楚詳細
但又係人地問題
究竟要點先可以做到咁？

你以後唔好上網買野啦

你唔止依樣野既
人人都有弱點, 但係大家都會努力改善
不過你就放個弱點上黎比人笑

咁問題就係佢唔覆

唔敢
你落m記買野食二手包算啦

依個已經唔係毒 係弱撚智

樓豬你繼續活係自己世界啦
講道理你又唔聽 成間店淨係serve你一個？

又整得幾靚喎

唔該你同人道歉啦弱智閪

自己都唔著緊仲好意思屌人

呢條友真喺自我中心到極點
拎毒撚性格做借口 乜柒都自己覺得又心諗點點點 人哋靜喺serve你一條友咩
家陣你唔柒同人傾細節所以怪鳩人哋唔主動搵你傾掂去 拖撚埋管理手法有問題到你無撚嘢啊？
用撚返你呢套logic去其他鋪頭咁你大撚把post要開啦碌柒
喺啊有啲會主動問你 果啲叫Customer service.無問都唔撚叫有錯嫁.咁就放上嚟唱鳩人.訂條柒生日蛋糕咩算撚數啦 當我喺收到果個我知道最後個蛋糕喺咁嚟嘅我都唔撚開胃啦
小氣到咁又無腦真喺第一次見

自已省下喇

人人都話你有問題

不過可能我地先係痴線 你係正常

其實你幾歲?
你見佢唔覆, 你咪追問下囉, 呢件事好難?

其實我呢個post講嘅係事實 冇誇大其它嘢

痴線㗎 到依家都仲覺得係人地問題

事實咪就係你ON9同弱智

覆乜撚野，你有邊一句問題,
間鋪無答呀豬西

咁的確係有問題 唔可以否認喎

首先你無講到明係咪買
人哋點知你想落單
另外你有無俾錢？
無俾錢學咩人講人哋漏單？

你智商得60咪撚學人開post 獻醜屌鳩人
屌鳩人之前都要講證據啦

樓豬弱智又毒仲有問題

人地MISS左佢留言的確係有唔岩, 但人地承受左個後果就係無左一張單
你自己唔撚追唔撚上心, 拎唔到蛋糕係抵死, 仲話要唱衰人

佢唔覆你邊句?
你最後嗰句唔係問句黎架啦

啲港女金句出晒黎 乜野我冇話我冇錯喎 同 我冇講過我乜乜乜喎
仲要比人屌左咁多頁成70幾個負評都當冇到，淨係睇6個正評

咁你whatsapp係咪唔係問句就唔覆?

一開頭咪講「我想訂定」

同你好熟呀宜家?
仲要同你r水吹呀
樓主小幾?

咁你係咪人地唔答你就唔識再追問人
你話你追左好撚多次人地都唔覆先放上黎講啦

佢冇覆你固然有錯
但你見人冇覆隔咁耐先搵人根本就係on9
你問題大好多

覆漏左咪覆漏左，等你開飯?
我公司做野大把email無覆，又要投訴我?

係呀 買家同賣家係唔識
但想接單嘅話唔係應該應客人咩？

其實你就咁一句elmo 你想人點覆你？
'小姐 你真係要？ 小姐 唔係玩尻我啊嘛？'
你由頭到尾 你都只係問個蛋糕可唔可以整公仔咋

佢咪無左你張單囉，仲想點?

無錯, 佢EXPECT人地真係要追問返佢係咪整係咪要係咪落單

咁你話Elmo 之後
有無同個店主講點俾錢 幾時拎得？
而唔係之後果幾日先問店主5號拎唔拎得？
大佬你連錢都未落 人哋會幫你整？

你開post 之前有無驗腦？

訂你老母，咩味又唔講，磅數又唔講

佢叫人二揀一 我咪揀左Elmo囉

味係佢standard嘅

咁你想買野 唔係應該好確實咁落單咩？

D港女真係好鍾意玩捉字蚤 成日話我咪話左乜乜乜，冇話過乜乜乜

咩standard，佢講明得一隻size一隻味?

選擇性失明 你見佢喺撚咁捉住佢個垃圾point唔放就知啦
條友明顯食古不化咁上世紀思維

屌你傳心師咩, 咩都諗住人地會知

我想訂嗰款得一隻味

本身唔去實體店買蛋糕已經好on9

乜撚都唔敢就咪出聲啦 上到黎就惡過狗

佢當店主係佢條仔咩 同你玩心理戰呀
你唔講愛你點知你愛呀蠢閪

佢係咁靠捉字蚤去駁人，係咁話我講過乜乜乜，我冇提過乜乜乜喎

接你老母 你邊位啊
一日咁多傻閪白撞
個個問完野我又要再問你
係咪真係訂咪好撚唔得閒？
洗唔洗幫你奶埋袋底 先夠好服務
死戇鳩仔

咁呢D係證據 緊係要提

咁磅數呢？冇講啦掛柒頭

最錯係佢D fd, 竟然交個咁重要既任務比樓主做

樓主自己on9 又放上黎公審 當連登係咩呀

你自己上面都識講 大家未必同一意思
你就咁話想elmo/火腿
佢叫你揀 你就真係淨係揀 揀完就算

癡鳩線
佢唔啱 就只係唔啱在唔回你姐
講真 經營一間店 唔回你好正常 就算大集團都經常性唔回啦 你自己無試過唔記得回人?

你自己弱智真係唔好怪人 依加你批鬥佢既原因係

‘’佢唔回你whatsapp" 柒唔柒d啊

咁點解佢叫我揀先？

公審番樓主就差唔多
追哂成個POST自我中心到

大家唔好再教樓豬做人啦
嚴重中二病 應該仲未成年
仲要屌極都唔明唔聽唔理

樓豬 間店咁過份 不如考慮下報警？

你唔揀整條撚呀

一個蛋糕 只可以整一隻公仔嘛
咪叫你揀囉
但你有冇覆佢你真係要買啊

咁即係佢有意接單囉

問個店主拎ig
呢啲弱智西都唔知點解仲生存緊

死豬西選擇性失明
我估男就係死毒撚一世未拍過拖
女既一定比MK 呃撚左隻豬果種蠢女人

佢打開門口做生意 唔通無咩

睇真d原來人地都無講到應承接張單
價錢又未傾掂
落訂又未落
人地識傳心術咩
最後唔知咩事既情況下仲要比人唱衰
依家搵食真係慘

我唔想買就唔會覆佢啦

但你無俾訂單佢接喎

支持店主公開臭西資料

有意接單
但你都冇確定落單
接條撚

有意，但你俾唔足資料人地可以點撚樣整呀柒頭

你一日未講實要定唔要
人地點撚知啊

咩邏輯？
咁算啦 你咁諗啦
人地唔撚想做你生意 咪唔覆你囉
完全同你邏輯一樣
佢管理手法即刻無問題

咁點解我要答佢揀Elmo呀？

個個咪你

我點撚知你啊
咁撚樣叫確定
你快D開間鋪比我地撚下你

宜家做生意真係好撚難撈 遇著樓主依啲弱智閪真係喊三聲

係咪曲線打手黎架

係唔接你個戇鳩單啊依家
點撚樣啊傻仔

加下我放棄一啲要求而去選擇佢喎

問一問個款
$都冇俾
Get cake ? U fuk jor

嘩，你估你係邊撚個
睇到自己咁高
個西鑲金?

你up乜撚啊

樓豬仲繼續覆緊人同人鬧交
極懷疑係間店打手

一陣樓主就會答你：咪話左一開始我想訂囉
人地樓主一開始講話我想訂 人地就應該要即刻請個傳心師返黎幫樓主讀心 睇下樓主想要乜啦
依d係management係customer service黎嫁 唔係要樓主依條毒撚開聲講啦
仲有呀 唔可以收訂金嫁 一陣呃晒樓主d錢點算喎
一定要冒住no show風險都要蝕錢整蛋糕比樓主先 反正人地禁個制就整到出黎又唔洗時間

如果我係唔想訂 知道佢做唔到兩個公仔 就即刻話咁唔洗喇唔好意思

我冇話唔收得訂

你死撚左去啦戇鳩仔 屌你老母

總之你未講實話要
其他都係廢話

你答乜撚野

你夠冇話要啦

順手告佢誹謗 無中生有影響人聲譽
On9西真係以為公審無成本無後果呀

又未比錢又未confirm就比你擺上黎唱 間舖真係無陰公

算啦樓主
其實人地無問題㗎
人地係真心唔想接你單 咪唔覆你囉
管理手法好好

屌你老母13頁都仲駁緊，仲未知衰

買個蛋糕當正自己係上帝咁，要人地所有嘢都合你心意

你覺得人地應該要點點點，佢唔係咁就=錯？

但我覺得佢冇問題喎，咁又邊個錯

樓主咁撚自大

1001 都仲有得嘈

咁你明知訂野要比左錢先你又唔問人拎ac比？

唔接咪出聲囉 洗鬼等今日？

屌你老母樓豬比個地址黎
等我上黎打柒你個戇鳩仔

乜依家讀social sciences果d人咁on9
仲話係hku

有冇講磅數呀on9仔，冇就收皮啦
唔好扮睇唔倒呀柒頭

你夠無確確實實話可以收訂啦
正如你又無話你要落訂單

你都冇比單人
人地點講接定唔接
本來無一物

曲線宣傳

冇呀 佢好似計吋數 呢個我冇問係我大意

樓豬 如果係我我真係會報警 告呢間野管理有問題
欺騙人感情 搞到樓主無蛋糕食！

有無人起底

呢啲撚樣柒左仲大條道理係度屌鳩人
無自知之明都睇到啲留言一面倒啦
智力有問題？

你自己都話 你要所以先答elmo
咁根據你邏輯 唔做你生意 洗撚答你唔接

樓豬你都係摺埋啦

睇對答同樓主依條弱智爭好遠 懷疑同用account

屌那星
原來樓主買乜都有問題

其實你係咪智力低過正常水平

唔通我自動同佢講「我可以俾定訂金你呀！」咁樣？

笑死，仲以為有咩黑店，原來只係樓主柒左 就算你去實體店見個職員無理到你，又無問你size，味道又未揀，又無叫你落訂，你都唔會以為自己咁就叫order左啦? 成段對話淨係講左要咩公仔，你期望人地交咩貨俾你? 佢忙到無覆你係佢有問題，始於係仍藍tick你，但你一心以為咁就叫落左order就係你on9

樓豬智力唔過30

唔係想harsh樓主，不過咁樣訂野最好一個一個point列晒出黎:

1. 咩款
2. 幾寸或幾鎊
3. 有咩request
4. 幾時攞

如果有問題就一次過問晒。當係出面問人攞quotation咁，基本上就少好多問題，抑或而家係鍾意一問一答咁去落order

其實唔好用咩毒撚去為自己開脫，因為真毒撚係無機會幫人慶祝生日

痴線，訂野唔比錢仲咁大聲講野
訂野主動問點比錢係常識黎嫁喎

講句我想落單好難架

姐係你俾唔足資料人地啦，咁點撚樣整呀屌你老母

講聲你想要 問句幾時拎得係咪會死

戇鳩仔 真係冇得救
正常都會問 洗唔洗比訂啦 傻閪
屌你老母

咁你買野 你唔可以講 我要整個elmo 可以點落訂？可以十月五前拎？

有咩管理手法問題

你都無落單，人地點接呀
你明未呀on9

樓豬經一事長一智
下次記得自己問清楚晒價錢磅數嗰啲先
最好就去落埋訂廢事走數啦
就算做顧客都要用下個腦
唔好將個波拋晒俾間鋪頭
今次就話生日蛋糕啫下次大單嘢咪

我咪講過我想訂囉

未比錢就唔算係客
唔做你生意都要你批准

d港女係鍾意抛書包撻人以為自己好高等

我買親要訂貨或者tailor made既野又真係會主動問句洗唔洗落訂先，呢啲基本野都唔識，樓主係小學生?

你個人真係戇撚鳩
咁你去麵包店買個蛋糕，再買個elmo公仔插返上去咪得

唔怪之得買張機票都出事

我訂開其它嘢都係人哋主動俾資料我

你想訂，但又乜撚野request都冇，尺寸又唔俾，訂金又冇，落撚到單咩你老母臭閪

想 繼續係屋企想住先
佢一定知你係同一個人 ？

由頭到尾你真係想下就算嫁啦喎
完全冇做過任何實際行動話比人聽你係要訂，問都唔問下人地緊係當你真係想下嫁啦，你估淨係做你一個客咩

咁不如你介紹下邊度有食得嘅elmo公仔

咁冇比你你唔識問架
你究竟點撚樣生存
錢都未比人地點會預個期幫你整啊

咁你明知訂野要比錢先，人地冇比，你唔曉去問？
你個口生係到淨係用黎幫人含撚？

你得個想字咋, 都無確定
我夠有好撚多野想買啦

所以我前日問佢囉
咁個問題就係我問得佢太遲

咁如果你慣咗其他人都會主動俾資料你
呢個無主動俾你你唔會覺得奇怪
會主動去問返咩

你條問題都on9啦
問人果日去邊拎
你唔係以為你張單已經確定左下話

樓主應該智商唔過60
咁都有朋友

屌你咁比錢係你自己比啦掛
未比錢點叫完成訂單呀
邊間康智架啦

咁你唱衰人地乜撚野呀ON99

佢唔敢問呀

柒左仲唔認
我第一次買都冇你咁on9，你自己反省下啦
我係你就深潛啦仲敢上黎柒多鑊

咪係
自己柒咗點解仲可以話人

你資料都俾唔齊 人地又無話接 幾日後問人地攞得蛋糕未

人地隔離post馮生條女都深潛左 樓主仲係到衝出黎柒

佢係話知自己有問題 不過死都覺得人地有問題
仲大過佢 所以先上黎公審

諗下掉返轉如果你問完野之後無確定, 人地走去整左個蛋糕叫你俾錢, 你又會點呀

唔係想鬧樓主
不過都真係要提下你 人地好忙 有時候真係會睇漏 而你去問多次 都唔洗話驚人覺得你煩 你可以有禮貌咁再問多次 佢仲唔覆就搵過第二間
同埋我諗好多網店都應該係收咗錢先做嘢 你都冇俾錢佢 佢又點會做呢

首先 我講返事實出嚟而已 其次做生意賣家做主動其實係正常不過嘅事

咁佢唔主動既結果咪無左你張單囉, 你唱衰佢乜柒野

你係咪有病？ 你以為自己去咗名店shopping?

大把鋪頭唔係咁做野架
呢個根本唔係必然亦唔係必需

你答完要咩公仔，對面冇follow-up，但你第二日又唔出聲問佢
結論：兩邊打和，super

咁人地咪應該主動問我攞資料先囉

咁你係咪應該主動話俾人知你係咪真係要個蛋糕呀

港女到

係你要買蛋糕 唔係人地

咁我的確以前做名店part time 明白要follow up好多事

都話人地應該請個傳心師幫樓主讀心
知唔知樓主要用手指打字好攰嫁 依d係應份係customer service黎嫁

連莊閒都未識分，你真係食得屎

個世界真係要圍住你轉

每間店有唔同作風
唔係開店就一定要死狗做主動先叫好店
佢冇應機的確係唔夠主動
但根本談不上係咩大錯
你自己衰on9大安旨意又唔敢催人
本身都純粹係on9無傷大雅
仆街在你夠膽上黎唱衰人

你去買LADY M啦唔好學人幫襯網店啦

咁你就應該去tony wong呀文華帝苑到買蛋糕啦

樓主邏輯:比錢就係大哂 收得錢應該要有總統式服務

睇樓豬講嘢就見到西客精神
顧客永遠是對的
每間鋪都需要我呢個客
對住我要有五星級服務

去網店要名店服務
好多網店本身都係小本經營甚至一個人做哂所有野
你預期人地比咩服務你

樓主自稱係靚女
有無圖？

下次真係買lady m

最好就係當樓主心諗 "我想買蛋糕" 時, D鋪頭要主動CONTACT佢問佢買唔買

問題係佢未俾錢都想有總統式服務

唔得，一陣啲員工唔問佢 佢又話人管理手法有問題
佢身邊d朋友應該主動每餐問佢要食乜 平時想買乜
主動送去佢面前

不過咁，間野啲蛋糕好似幾靚，多謝樓主介紹

叫人整隻elmo比你囉
照住你個樣整可能都似既

咁朋友又唔同講法喎 朋友唔係同我做生意喎

未見過啲女咁撚唔知醜 屌你老母

難以致信你都會有朋友
應該同你一鳩樣咁ON9先做到朋友

唔識去樓豬屋企門口收錢咩
呢間鋪管理手法真係好有問題
唱衰佢啦

係腿唔夠長 sorry lor

做生意都唔代表客人大哂

樓豬一定係無腦港女
仲要以為自己好撚靚個隻

人地無confirm過你
你嘈乜柒?
無單都至少拿個written confirmation / verbal

個殼幾完美都冇用啦
弱智既

樓主真係閪客既極致

但做生意起碼要俾到一啲options客人啩？

俾左呀, 你咪揀左ELMO囉

你都未確定你真係要D咩
依家有唔比你揀咩

你都柒既
冇confirm你嘈咩姐

點解你自己想喺人哋到買嘢唔係你做主動？
根本講完要咩公仔，你可以主動問可以整幾多吋嘅蛋糕
只係whatsapp主動問多一兩句係咪會死
你呢啲客真係閪撚到冇人有

咁要睇下你同你朋友 係邊個做主動結識對方先啦
如果係你想同佢地做朋友先 以你依種非常人既思維
佢地好應該咁做

屌你老母 樓主仲咁撚串

樓豬 不如你唔好再出嚟獻柒啦

佢比咗你啦 二選一囉叫你

堅持到十幾頁都唔話定, 係咪另類打手其實

其實間銷已讀不回你係有問題，但樓主咁就認為佢接左你生意又係有d on9

估唔到弱智都入到hku
你係咪何東姊妹

咁我話想手機轉台 剩係知自己想起碼有5gb 4G嘅data 我都未必知每個plans有冇其它特點

咁咪要主動問人囉，你唔講出嚟唔問，人哋點知你有咩問題

例如去到csl 咁都會有人解釋下有乜唔同

咁你都要開口問架
主動唔係一間鋪頭既必要條件
大把鋪唔主動都唔憂做啦
人地又冇撚鳩你
唱人做乜鳩啊

間間公司做法唔撚同架

根本都唔撚一樣，網店又唔洗跑數，唔洗meet target，洗乜咁主動

簡單d 係你眼中 比錢就係大曬
收錢就應該要服務你
但你未比加一

對話完全睇唔到人地接左你張單

明顯自己柒

走啦on9仔

Soci 唔洗好高分咋喎

有D為興趣賺下零用錢架咋
自己唔得閒唔撚理人都仲得

網店同實體店性質根本唔撚一樣有乜好比
實體店三四個人serve客 網店就一腳踢
點得閒慢慢問人呀
要人問先答到就落美心買啦on9西

我又唔知佢規模點喇 剩係知佢有個工廠studio

但你依家只係去到戲院 望住門口個放映資料 問人三點有乜戲揀 人地叫你二選一 你揀完 但又無排隊買飛 你想人地搬埋收銀個位出黎幫你收錢？

屌你老母
講左十鳩幾頁啦
唔知咪問囉

規模係點同佢應唔應該主動冇關

咁樓上有人話性質唔同呀嘛

我都覺得間舖唔啱 佢應該主動介紹埋佢studio既開業歷史，租金，啲擺設係邊買 買幾錢
所有野一字不漏咁講比你知 我撐你啊

咩加1
你係一蚊都未比
嚴格黎講
係混吉

你都九唔搭八
人地講性質你講規模
你點考上U架

根本樓主個心出現 "我想買蛋糕" 呢個諗法時
間鋪頭就應該主動CONTACT佢, 介紹所有款式俾佢, 最好送到上屋企

但你依家只係去到戲院 望住門口個放映資料 問人三點有乜戲揀 人地叫你二選一 你揀完 但又無排隊買飛 你想人地搬埋收銀個位出黎幫你收錢？

唔好意思啊樓主 我想你覆我 不如你睇睇先？

我第一次見人訂貨係講 elmo啦咁

咁樣叫落左單？

唔係單方面講就完成交易嫁 係雙向嫁

你乜都唔講又唔留低資料 間廠當你普通查詢有咩出奇

打錯啫 但我都係答緊規模問題

都話件事試下掉返轉啦
如果樓主問完野而無CONFIRM, 間鋪頭可唔可以自己整個蛋糕出黎之後收你錢呀

都whatsapp左佢喇 我電話號碼咪係資料...

一個人唔租得studio
見覆你wtsapp果個icon係個男店主
整cake又係佢喎
你要ff間網店好多人做野淨係唔主動問你野既我都無辦法

點解人地一定要好主動啊

樓主認為唔知大尻曬
乜撚都估乜撚都以為 比人屌左18頁都覺得自己係受害人
老實講香港大把樓主哩啲自以為是嘅傻閪客 想話俾樓主聽你好丟架 香港有你哩啲咁自我中心嘅人實在恥辱 求樓主千萬唔好去旅行 整臭曬香港人個朵

因為佢做過名店係咁

屌你係咪on9架

雙方都有責任
但問題係樓豬放上黎唱9人

呢個假設好有問題 人地叫我揀 咁即係我都已經排緊隊啦 咁佢會即刻覆我幾錢一張飛喎

樓主你唔係好有禮貌㗎咩？
做乜唔覆我？
你既邏輯應該係唔想覆我 都會講聲唔好意思㗎

你乜都唔知又識去搵呢間野買

簡單講 佢未回覆你確定訂單 就唔算交易左
無訂單點做比你

你見佢隔日無回覆訂單 點解你唔去問問？
正如買左酒店機票等等 無確定既email都會打去問問啦
你自己都唔著緊

樓主 你只係企係門口個放映資料牌咋 未排隊㗎

NO, 係你打電話去問下星期三點有咩戲, 人地叫你2揀1, 之後你話 咁1啦
跟住人地唔答你, 你又唔出聲就收左線
之後下星期二上網屌話人地唔BOOK位俾你

由始至終 你係 以為 自己係排緊隊咋

其實2面都on9 店個面又冇覆靜左...
樓主又係on9 正常人都會追問下幾錢，洗唔洗落訂，點交收，firm哂d野...到前日你先問
成件事都唔知做乜...

好心樓主就咪撚再反駁啦
當全部人都話係你問題時都仲可以用啲得自己覺得啱嘅歪理去駁
好撚嘔心呀
我身邊有個朋友又係咁 成日為駁而駁 但朋友都話可以就吓佢算
但你上得網講就預咗啲人只會講返個事實俾你聽 無人會就你氹你㗎
唔聽人講又要小學雞式駁嘴就咪撚上啦

咁點解人地會唔答我？

冇撚腦就唔好學人上網買啦
Cs冇再追問你同你柒係兩回事 你都係快手入番個窿到啦

咁點解人地一定要答你啊

死港女
得個電話有春用 要店主用個電話黎問米知你要幾咩款咩size咩料呀？

一個電話號碼就知所有野？

你單都未撚落呀

姐係咁

我諗將心比己

有時你都會READ左個MSG唔記得覆
唔代表你有心唔覆
(毒撚唔會明, 十年電話唔響一次)

你管理有問題

係囉, 你點解唔即時問返人地點

咁想問下你 條hotline整嚟係有咩目的？如果剩係畀人打去問有咩嘢戲上 咁當然我自己再去櫃檯買 但如果係可以畀人訂飛 咁點解佢唔出聲？

我冇miss過 sad

都話左唔係間間野都必須要咁主動

算啦大夥兒 其實間舖管理手法真係有問題
不過最大問題係間舖無請樓主去管理佢地個wtsapp

佢唔出聲你可以屌柒佢唔出聲, 而唔係自己收線之後當買左

咁就叫上左心 好叻呀

所以2面都on9 唔覆又唔追... 做生意的 你忙就搵方法記底佢 廢事得失好似樓主d客喇...

咁你咪唔好攞戲院做例子囉 如果條hotline係攞嚟畀人買飛就緊係接住問我點俾錢

間鋪頭主唔主動都唔由你評論

人地唔主動問你就唔識俾錢架啦
你可以屌柒佢點解唔覆你, 而唔係當人地BOOK左呀

係囉 間舖真係垃圾！

認清哂D USER NAME未啊

睇撚到我忟
呀樓豬 好多野唔係老奉
人地宜家淨係服侍你一個？
1/10先發現自己冇訂到個蛋糕係到dum地呀？
仲要上網唱人 好肉酸喎

問題係訂戲飛人哋唔會唔問喎

建議樓主潛一排算

人地得你一個客咩
一張contract冇consent都唔會成立啦

就係因為某程度想唔當人係老奉 所以先俾時間佢慢慢覆我

毒撚真係好恐怖
咁都想公審人

算啦大家 追下樓主post
就知 有其父母必有其女

引用樓主你一句
你 真係唔好害下一代

樓豬 不如算啦 唔好死頂同人拗啦
面子值幾錢？ 柒咪柒囉 見到你講法方式都怕咗你 唔認輸既女人真係好可怕 死都要執番渣沙同人打個和 Super最開心

我唔會呀 喺香港冇前途 唔想仔女受苦 又冇錢移民

有日同女神屈s app

女
我

我:你平時放工會唔會睇戲？
女:?? Sometimes la.
我: 鐘意dc / marvel ? 5/10兩套會上
女: wonder woman is cool!

5/10
我: 今晚邊到等?

𨳒 你 老母 ，啲女都係ptgf係雞，想吊我引，hup 9毒L!
巴打評下理!

依家買野要提埋人confirm?
擺明係鋪頭責任大過樓主都要比人屌
反而鋪頭咁多人撐

個個大學生好似你咁咪冇前途

你好似搞亂左啲嘢

祝你前程錦繡 飛黃騰達

九唔搭八
講緊香港啊

你冇講到主語係乜 咪有誤會囉

留名

你冇講到確定要 咪有誤會囉

有乜錯，佢晤係睇答我wonder woman做乜9?
條女自我管理好有問題

你調轉左啲角色呀

唔通日日催佢?

咁要講咩嘢字先叫真正confirm?
我一開頭就已經講我想訂 唔係我想問下個蛋糕可唔可以點
你覺得我未來咁唔好彩要online訂嘢 要用咩嘢字眼?

樓主：ok 網路公審

on9

屌依家連登真係咁鳩多on9小學雞

點睇樓主都係淨係詢問過 冇落order

你on9?

想唔等於一定要買架
好多人想買野, 問完一大輪後覺得唔啱之後唔要架

吊。最好笑係樓主仲覆緊

正常人一早深潛大海

磅數 價錢 都冇提過 點樣confirm呀

係囉 呢啲重要野都未firm
除非樓主拿出證據來

我都答埋要揀咩嘢公仔喇喎 表示我接受

你都ON9, 價錢, 係邊拎, 點樣拎都無講過
咁到時人地收你2萬蚊, 係長洲拎, 你係咪都接受呀
無腦唔好學人上網買野啦

人地都未同你講幾多錢，點知你係咪一定接受？

人地點知你接受？相反人地都唔想催你俾錢作實又得唔得？

香港人真戇尻 佢漏左跟你張單佢係有責任 但係好明顯乜尻都未Confirm你就當落左單 你戇尻佔左九成
你自己都知自己柒 仲要放上黎 真係典型戇尻仔

公仔傾好左 你又唔接住講想要幾磅架喎 人地實知你想點啦

你個腦裝乜架

條撚樣一直都迴避依個問題就知咩事啦

乜都以為以為
你以為人地知你講乜就得？
人地以為你混吉就唔得？

諗諗諗 你諗乜撚野呀
摺埋過主啦

屌 咁我撚知佢呢啲有乜options 我知你哋實會問我咁點解唔問 因為我嗰一刻剩係關注個款

樓主知自己on9就唔會再係到9up la 估到樓主家境不錯 未打過工未俾閪客屌過

其實間野做唔到佢生意都算執返身彩

點解女人可以咁撚蠢

追下post啦

大撚柒哂呀?

係呢件無下限啫

咁咪姐係你柒囉on9仔，唔講人地點整呀

咁又點？你關注d咩店主都要care埋？其實你係咪覺得消費就大撚曬？

咁咪你on9囉

成22頁樓主先乞到10個正評係撐佢既
唔緊要啦 樓主咁出淤泥而不染 一定係d網店耍大牌唔想做樓主生意 而唔係樓主問題
支持樓主下次去文華帝苑買 就連lady m依d公廁蛋糕又冇乜service都襯唔起樓主

樓主應該係搭小巴唔敢嗌有落果啲人黎

咁咪你憨尻囉 第一日買蛋糕？去美心買蛋糕自己都醒定識講要半磅定一磅啦

支持間鋪告鳩佢誹謗引致聲譽受損

跟住就放上網屌個司機唔俾佢落車

ON9 小巴司機點解上車個陣唔問乘客咩站有落先?

我冇誹謗喎 冇講假嘢

其實小巴係幾on9

樓主有無畀過訂金？
訂得呢啲 係人都知未畀訂就要搵多幾間做後備

樓豬係咪假膠

巴打 咁你同女個公仔有乜用

不過你仲on9

同埋未畀訂=未confirm你張order
呢啲網店唔憂無生意 大把人落order
你真係要睇到佢話叫你落訂先好
試過訂曲奇 好多問完無反應

你都知你柒啦, 就唔好話要放上網唱衰人啦
而家深潛就算啦

開始懷疑係

咁你就收皮先啦 屌

咪撚影衰女人好嗎
佢仲衰撚過啲女人

所以好彩搵到後路

樓主真係on9到
咩都話自己諗住點點點，諗住人地聽到你問左少少野就會變個蛋糕出嚟等你拎，諗住人地錢都唔收就幫你準備，諗住你唔搵人咁多日都會不斷等你覆。

你話人管理有問題？一個客問左幾個垃圾問題之後就冇再講咩，你自己做生意的話，會唔會當佢係客？再者整個蛋糕最基本嘅 size/幾錢？你都唔知/冇講自己想點，你叫人地點做俾你？

個世界圍住你轉？你係佢唯一一個客？唔係人地有問題，係你太過on9姐

小巴好唔user friendly喎 大部分都冇得撳鐘 有得撳又未必知你其實想邊度落

做你依種人既朋友一定好辛苦

人地個模式係咁
係啦, 最好司機識讀心, 知道大家係邊到落車

大叫一聲就得有幾唔user friendly

而家啲人真係乜都擺上黎屌 擺上黎之前有冇諗過其實係自己柒先

我做生意就一定會覆每個問我問題嘅客 再俾一啲選擇佢 報埋價

冇錯，開店係要serve客
但開店嗰個都係人嚟，人哋出錯都無可厚非，你估人哋專登漏單呀
再講，你邊度有落單嘅意思

唔想催個司機渣快D

又唔知佢架車可以渣幾快 用咩引擎 係唔係先

你割撚左把口算啦

你咁做唔代表人地要

你做生意係點關人地間鋪頭乜撚野事

冇offer冇acceptance就冇agreement 冇contract
佢有咩錯？

有冇諗過有啲人把聲本身就細？ 對佢哋嚟講咪唔user friendly

咪撚就係，人地做生意洗唔洗你教呀弱智閪

唔好話有啲人天生啞?

係呀

樓主開始做假膠轉移視線
記住留意返標題同#1 既口吻幾咁惡劣
不以樓主為尊 此店罪該萬死

你啱
間網店無諗過有D人本身係弱智, 真係好唔user friendly

咁洗唔洗整埋個專人係度服務啲聾啞人仕啊?
如果唔係又俾你屌話無做好管理

「今時今日咁嘅服務態度係唔得架」

有無諗過有d人天生弱智？對樓主黎講咪唔user friendly

我都幾認同你

咁又係，樓主啱我錯，無顧及弱智感受

唔係話間野無問題
不過佢問題係你答完elmo後無覆你
而唔係你內文咁，拖到臨尾個幾日先整唔切 因為根本就擺撚明無落單

咁你覺得性小眾權利有冇需要爭取？

你咪撚轉移話題啦

咁要屌埋你屋企人啦，弱智都唔睇住你，由你自己去買蛋糕

因為佢清晨send俾我段錄音好似係咁講

聾啞係性小眾
屌音波啊

無食品製作牌食撚死之後無得追究

唔好講埋哂d on9理由啦，自己錯係度賴三賴四

我覺得有，特別係樓主呢種弱智人士更加要爭取專人服務你

你覺得我地睇得到段錄音?
你有證據佢接左你單唔交貨既你唔早D講?
何況你自己上面都話人地其實無接到你單

你咪當返我係唔知有乜要提出嘅小眾囉

人地冇開你名，仲咁客氣，你執到啦樓豬

沒商討呢點唔係我唔想商討喎...

根本你對成件事都唔撚緊張，人地冇責任去幫你緊張埋一份

我都係咁講，樓豬唔敢覆
上網買野你落完單都會有email確認啦，人地店主連句ok都冇

痴撚線港女 做生意撞到你呢啲閪客真係慘

你想商討你又唔出聲

屌你老母
你自己唔識主動問
你有心去訂一早就追問啦
臭系

樓主柒到依家仲要死兜爛兜
深潛咪算囉，反正過幾日冇人記得你係邊個
Btw如果你覺得自己係啱，點解你唔同間網店對質

人地係話管理問題啊

邊撚個知你想定唔想？

係呀，家陣有人揸住支槍對住你唔俾你商討呀

我答完佢問題都叫唔想呀？
同埋我都話我一早講係「想訂」

個豬西仲撐左成朝都唔覺佢有問題
做佢男友真係喊三聲
咁撚難頂

得啦, 間鋪最錯就係無主動餵埋你食
最好就係你想買蛋糕時佢要主動聯絡你, 讀心知道你想買D咩, 最後送埋上你屋企
我知樓主選擇性失明就唔會覆我架啦

痴撚線，你以為人哋識傳心術知你諗乜㗎

樓主
咪話我唔提你
親馬里納海溝仲有位
快d潛入去避一避先

你話想訂 但係價錢呢 重量呢 時間呢 大佬 話變就變出黎咩

我都咁岩搵過呢間 但佢趕唔到 一早講左

同埋我真係唔會知佢訂單點處理 如果我知佢要一星期以上去處理 我就唔會前日先提佢

咁你唔訂?
想乜撚?

想訂唔同要訂啊樓豬
求下你唔好再死撐啦

乜鳩都係ig買

屌你老母, 講左十幾頁想"訂定"同"真係訂"係兩回事

你老母, 唔知咪問囉
呢句講左幾多次啊, 你柒夠啦好嗎?
深潛返入去你老母個閪啦

一唔夠人講就話我唔知我以爲
咁你岩曬啦 所有人都要接受你嘅無知

唔敢問啊
但又敢上網人

上網屌人

間野夠唔知你咁閪蠢啦屌

如果佢知你係弱智 你INBOX佢個陣就BLOCK撚柒左你啦ON9

咁又點，你連價錢都唔知點證明你一定會訂呀？

呢個真, 如果間野知樓主咁閪, 一早就BLOCK撚左佢

都未見過有人咁撚柒煩同盟塞

講左想訂
我唔敢問
佢無答我
管理問題
我唔知要幾耐

無限loop

冇錯 答嚟答去都係呢啲㗎喇

訂幾多呀 一百磅呀

入親鋪頭好多人都話自己想買乜乜乜架啦
唔通真係個個會買咩

戇鳩
做你條仔真係慘 娶著個弱智

所以咪
你啱佢錯
公你贏字佢輸
你老母俾狗屌

下次問清楚d
對大家都有保障
我唔信你問完佢唔答
咁既話我實幫你

仲要幻想人會屌你問佢
你問左佢真係屌你
大把人撐你啦
依家根本係你on9

ON9自我到呢

佢仲好有心機撐

就係因為好難分清楚 先要喺啲人身上獲得多啲資訊去知道單生意做唔做得成 不過你哋唔係咁覺得 咁冇辦法啦

所以佢咪做唔成單生意囉
佢吸收左教訓嫁啦
咁你呢

吸取左喇

依家你乜撚野都唔講
人地撚知做唔做得成
人地又唔係必然要主動去傾成呢單交易

點解唔跟手問埋價錢？
就咁打句"elmo啦咁"，
想人地覆你啲咩，
得你一個客，要下下chok你下一句出黎

做唔成呢單生意真係好幸運

我以後會問多啲 催下賣家

人地係vip嘛

名店喎

咁咪收皮囉
唔好上黎鳩噏啦，留返啖氣返去幫你老豆奔喪

睇死樓主條友咁撚麻柒煩,到時真係接左張單整埋個蛋糕出黎,肯定又嫌三嫌四,又呢樣又個樣,但係整個陣店主問又唔敢出聲要求,一味OKOKOK,最尾唔岩心水就POST上連登屌鳩個店主,因為人地估唔到自己個心諗乜

以乜後 弱智咪撚上網買野啦

其實唔知係咪打手
人地間鋪都算好, 無爆返你出黎
你以為都係唔好買野啦, 等人地主動買俾你算啦

搵人要quotation, 得個想訂同要Elmo 之外咩都唔講，其實都幾戇鳩

我都覺間鋪好好彩
又有樓主呢啲弱智幫佢宣傳下

你都on撚9
你又知人地收到你wtsapp

個教訓就係同樓主依d閪人做生意係慘撚過食屎

佢OK都唔撚會答啦, 以為人地會知架
希望接左佢單個一間good luck

好西利 我食完飯上黎望下樓主竟然仲係到駁緊人
今朝到依家keep住比人屌都覺得自己無錯

屌 仲傾緊

接左單嗰間主動介紹有乜嘢extra嘢可以加

覺唔覺得咁做都好
你走去唱鳩人就一定係錯呀豬西

你男朋友平時點撚樣頂你

點解香港咁多你依種閪人
比幾個錢出黎就要人奶你袋底咁
買賣交易都係一買一賣 冇邊個比邊個高尚
老奉要人服侍你

到時唔答人,人地照整,跟手又POST上連登屌鳩個店主,話自己唔出聲擺明唔滿意做緊一個無聲的抗議,間鋪頭打開門做生意,對過咁多客人冇理由唔知佢諗乜

間間作風唔撚同
放上黎做乜撚野啊
唔接你果間錯咩啊

你閪夠膽應咩,唔驚人地嫌你麻煩咩

今次連登居然撐網店
樓主都係深潛把啦
不要再柒落去了

間鋪見到個post都唔敢唔主動問啦

咁你屌埋其他連登仔先

咁你有無答人

唱都有分唱得合唔合理架

我開post之前已經落左全訂

有冇落訂

有冇一個好字 或者同意接受交易
或者有意向、意圖去促使呢單交易

具體資料有冇傾過？蛋糕數量重量價錢等等
如有可否列哂出黎？

以前有冇經佢訂過產品？如有，係咪一直以黎都係咁做事同溝通？

如果以上咩都冇
極其量當你查詢，而冇進行過任何交易、承諾
情況就好似你入去一個鋪頭 問價錢 問送貨日期 然後再冇下一步

既然你識咁做既話點解之前又唔會

冇答就唔會落到單啦

估唔到屌足27頁都仲係度
我接力再屌
你都係用返3310 去實體店啦
wtsapp呢d高科技野唔岩智障用

因為呢間係主動俾哂資料我...

唔驚人地嫌你麻煩咩

咁所以你之前咪落唔到單囉ON9

你唔好再係網上買野la
放過其他正常人la

驚架 所以我好快就入左數喇

以後唔餵埋比你你都唔識搞架喇

你冇俾足資料人點落單

根本佢主張係所有人做生意一定要主動搵客/覆客/俾晒所有資料個客
之後最好就識埋讀心, 知道個客想點

懷疑佢去u記都唔識自己搵碼

嘩 原來你識入數
睇黎智力好過懷仔少少

你到呢一刻，都仲欠間舖一個道歉呀豬西

其實好多香港人都係咁
老奉到仆街

你班連登仔積下口德啦
蝦個弱智既
人地連自理能力都未有啊

U記產品幾錢 有咩嘢碼係標哂出嚟

咁撚大個人都唔識訂嘢？
Cap埋圖俾你睇啦

對方影埋提貨單呢啲咪無數拗囉

唔怪得服務業= 做狗
對住樓主呢d閪人, 真係慘過做狗既

邊度有得修讀心術
要惡補下

樓豬: 件tee有無其他色
u: 有黑色白色
樓豬: 咁黑色啦
......

樓豬: 屌 都唔拎比我 一d服務態度都無 好彩我過左balano買

對唔住呀店主 希望你知道呢個世界有好多蠢人想幫襯你但唔知點做好 希望你可以將未傾完嘅單嘅對話較做unread 咁樣應該唔會miss左msg

佢有睇返既話就唔會MISS左你張單啦

樓主就算去實體舖都死啦
你落舖頭買嘢問咗兩句就唔出聲，有其客入嚟問嘢，咁個sales答其他客都好正常啫，你企係間舖10日人哋係咪開住門唔理其他客等你10日後決定買唔買先可以做其他生意呀?

點撚樣定義啊
大把人問完就算架啦

想大哂咩 條友正傻西黎

我唔知佢當時情況點樣 咁如果係忙緊就盡量較unread啦

年中應該有好多人問完野因為唔想買所以冇回音
咁佢個個都要咁做咪好撚忙
其實你唔好咁自我中心啦

因為我有答佢意願嘛

你係咪有咩智力障礙

應該係冇咩智力

都係個句, 佢MISS左你個MSG, 個後果就係佢無左你張單
你自己唔追問, 後果就係無左個蛋糕

呢個POST一開始其實你係屌緊佢起唔到個蛋糕俾你
點知大家都屌柒你既時候, 你知自己柒左就轉移視線話人地唔覆你

柒夠啦深潛吧

較你老尾 未熄wtsapp放埋部電話一二邊唔得既
拎返就有3 4個客無為意你唔得既
洗唔洗個個都要狂覆呀

其實我冇話唔買之餘仲作出左選擇
如果你生產100個袋 有1個係次貨 你覺得你都有99%保證 但你賣出去 個客就唔會諗咁多

有冇巴打記得有一次又係有條柒碌同樓主一樣擺上黎公審
好似係旋轉拍賣買野, 果條樓主冇出價, 定冇話要, 後尾賣家放左俾第個
之後樓主放上黎屌鳩人唔守信用
搵唔搵得返個POST

屌你老母，講左好撚多次，磅數又唔講，價錢又唔知，點撚樣接呀

冇出黎遊行代表支持政府

咪話未傾完囉

你夠無話買啦, 你只係揀左咋, 無話真係買
呢樣野已經講左廿幾頁啦, 你仲要再討論呀?

所有查詢都係未傾完架啦

有心就早啲搵人
點解比人屌左咁多版你咁硬頸

多謝樓豬直接幫間鋪做宣傳
上過去ig睇啲蛋糕真係好靚
下次有機會去訂返個先

店: 有個蠢西有意願想整elmo 整好! sd比佢先 哎呀未標價 收佢10000蚊先
樓豬: 你又知我想整100磅elmo既!? 我即刻入數比你

諗起都on9

痴線 live到而家

就如 你覆左99個人 ignored1個人...
不過我都明自己有大意嘅地方 多謝大家屌醒我

屌你 趕唔切就早啲講啦

一開始樓豬係咁屌既
依家搬左去邊啊

你錯啦, 佢可能覆左70個人, 但有29個人都有自己follow up
得你一個無咋柒頭

未傾完你又唔撚繼續傾，你唔比足資料人地整條撚呀

on99

佢覺得人地一定要做主動

咁我1/10問佢 佢覆得唔夠快都係事實

留返重陽先覆你

你真係想整呀
一日唔覆你第二日都會問返啦
你自己唔跟又要上黎屌人

因為我真係咁覺得 覺得佢差唔多準備整先會問我 對唔住 呢個假設我應該拋低嘅

你問得遲都係事實

你追得唔夠快都係事實

洗唔洗秒回啊
都係得閒先覆架啦

款, 價錢, 點樣拎, 點樣交收, 乜都無講過, 點會走去整俾你
不如佢無啦啦整個蛋糕出黎之後要你俾錢啦好無

樓主:
我毒撚唔敢催人
驚比人批鬥
我柒左 我on9
多謝大家屌我

不過佢係有問題 唔跟單 做唔到我生意抵撚死

隔左成日...

呢句野我見你重複左冇10次都8次
樓主都係冇理過

正常都唔會咁諗啦
乜野都未傾成
收錢一來一回又唔知幾時確實收到
如果佢真係咁做佢就真係好撚on9

隔你老母 啞嫁?
搭小巴識唔識叫有落???

你夜晚20:44問, 第二日先覆你有咩問題

10月2日公眾假期
唔回你咪唔回你

佢選擇性失明架, 呢D明知駁唔到既唔會覆

佢10月1 20:44問
10月3 朝早先覆
係隔左日

佢期望係d信用卡廿四小時熱線
做生意緊係要on call 24小時嫁啦
係咪呀樓豬

屌樓豬好撚有問題 開左咁多頁都仲可以死撐 明明個個都係度屌9緊你架啦 點解你仲可以咁蠢？ 你唔死都冇用

屌你自己都無同人confirm張單 又未入數 自己又唔夠膽催人

隔左一日算係咁啦, 樓主隔左十日先問拎得未

樓主: 我柒左呀, 我好蠢, 我唔敢問
不過人地都有問題喎

佢以為自己係皇帝

完全就係咁既態度 又無落訂又盛自己就當落左單

咁所以咪話要介紹下俾我知 等我揀

樓豬on9柒左又要擺人上嚟做乜鳩

佢都唔知自己柒

揀你老母咩
你唔係一早知自己想要乜架咩?

咁如果人地鋪頭整左出黎話要收你100000蚊, 係長洲拎, 咁你又點呀

講撚左幾多次人地冇必要做主動
佢選擇呢種作風自然會得唔到某種客啦
你唱黎把撚啊
一開始仲要屌錯

所以我先話我剩係知自己想要公仔+大理石紋囉

你唔問 點知想你比人sale呀
sd相比你又話炸你
唔出聲又話唔理你

咁佢都要俾我揀左 同講埋價錢先

痴撚線 得你一個客咩

你唔問
鬼知你係咪純問做唔做到
成日都一堆白撞嫁啦

你唔問就唔做架啦
邊有人好似你咁on9隔成十日之後去問人點拎啊

其實佢不願面對自己係on9

唉，我俾條USB線你，你自便啦

咁佢無俾你揀過又無傾過, 點解你會覺得10月5號有蛋糕拎呀

佢早左幾日問嫁啦
蛋糕一兩日前整嫁嘛

你又無話要幾大個蛋糕 幾時攞蛋糕
人地咪當你普通問野囉ON9

紅字有講

樓主MODE : 你都唔主動問我 我又唔敢問

我諗住我以為

總之佢有問題

我係想借呢條問題問佢仲記唔記得有呢件事 所以用嚟做開場白 唔敢直接問
我當然知冇俾錢等如冇開單 但我初頭就係假設佢即日/前一晚整 咁我到時再提佢都得啩 點知佢唔記得左有呢件事 所以先覺得佢manage得唔好

得喇 入返你老母個窿度啦 唔好獻世

我假設間野唔洗比錢免費派蛋糕啊

大佬呀，你去七仔買野都要攞件貨去櫃檯叫人收錢啦。你on99企係貨架面前望住件貨粒聲唔出撚知你想點咩。

可唔可以10月5號屌你個西
你唔答當你肯嫁啦

開始覺得係假膠了

你都ON9, 你一日無俾錢點會留個期俾你
你都知無開單啦, 咁點會幫你整

巴打咁大犧牲

你咪撚再活係自己個世界得唔得
係咁我諗我假設

唔係佢唔記得左有呢件事
係件事根本唔存在

似競爭對手

下我覺得佢似宣傳喎

似打手下話, 根本幫緊間野宣傳

嘩.. 仲係到撐緊

樓主係咪接受唔到自己已經柒撚到貼地？
人地假設啲問題話你ON9，你又真係走去答埋啲9唔搭8嘅野

不如咁，你咁鍾意答，我問你

知唔知自己嘅假設/以為係有幾on9？
你活係你自己嘅世界唔係問題，但唔好要全世界跟你果套

睇人地ig數同post 應該唔憂做

係呀 好on9
但我唔接觸過人地 又點知呢個世界行邊套？
所以我今次領教了

異空間啱啱返黎?定係之前住亞馬遜雨林?

咁就無問題啦 個post好減壓

樓主如果唔係打手，應該係中學雞

對你哋嚟講咪異空間囉

hku啊

原來你第一日出黎做人
原來呀媽呀爸無教過你人情世故
或者你完全無自理能力

你返入去你老母個閪啦

唔撚係下話

每個人接觸嘅文化都唔同啦

一早咁講，根本冇咁多人屌9你，自己私底下同人say個sorry啦
咁樣po人上網，雖然呢啲都叫有宣傳下

依家係你要求人地幫你整個蛋糕，真係唔識分莊閒，比錢就必須架啦。你估人地好得閒淨係接你一個order咩，比錢大撚曬呀？何況你無比錢！咁都唱衰人，我係你就深潛啦，仲死唔知衰

痴撚線
你老母岩岩生你出黎?定平行時空呀?

岩呀 返入去hku大叫問妹何所欲啦

連屌開網店既都唔幫你
就知你幾仆街啦

我覺得樓主一早就要問多句/打比人問就可以解決到個問題
唔洗搞到咁樣樣囉
你又未比錢 佢又一直無答覆過你 都知有問題啦

你接觸開智力有問題既同學仔？

何東果班

係佢唔認錯，死話人地唔緊張佢姐，你想買一樣野，自然都會主動想知各樣野啦，樓主唔係咁諗，係你要自己一五一十同我講晒，我唔會講想點架，你講我聽，你問我先答

再推落去樓主上報架喇.... 點都好問多句做confirm唔洗錢架 問喇屌

人地要主動問佢呀, 因為做生意係咁架
樓主話自己做生意都係咁

樓主冇話唔想上報

根本樓主就習慣左做公主 要人服侍

公主病既人口吻同樓主一樣樣

是旦講完就完左件事 要人服侍埋佢

間鋪真係陰公 on9樓主

咁重火藥味真係難分真與假
兩邊都有問題

建議開樓主個電話號碼

我依加同你講我唔想上

邊到重火藥味
由頭到尾都係俾人屌

佢出黎做過野先算啦 咁既態度做野 實炒硬

淨係果下講完 但又無行動

公司旨意佢買貨聯絡就仆硬街

樓主： 我想訂個文件櫃，有咩色？

Sales: 灰色同米色

樓主：咁要灰色啦

咁樣去講野 班sales實當你混吉

屌你 唔想上又唔早啲講 而家就黎推爆post啦 等住開（2）啦

間鋪都唔想畀人擺上嚟
依家有得你揀咩？出post之前又唔用嗰閪腦諗嘢
你點對人，人哋點樣對返你，好fair㗎

好彩間鋪無做你生意，一陣有咩唔對路又比你擺上黎公審

真係好柒 咁少事都擺上黎公審
定係你第一日網購？用下個腦都諗到要比訂先啦會唔會係前幾日都未比錢就有貨攞
你怕比人屌又要幫襯 想點呀
有咩咪同人傾好佢囉 驚驚驚咁驚你唔好做人啦
柒到唔敢睇

睇死樓主都係個d港孩黎 人地唔主動照顧你需求 唔岩你心水就係人唔岩 再因為唔敢嘈人而公審人 巴絲們講事實你又要串串貢

間舖都幾狗喎，明明係佢唔confirm樓主，就去話人唔同佢confirm

唔好理樓主係咪毒撚，confirm嘅責任不嬲係店到

而且係間店已讀不回在先，樓主答完elmo，間店又唔覆，仲要自己confirm返？洗唔洗自己焗埋？

如果我係樓主，呢條友答完等左成個鐘先覆就揾定第二間啦 仲等佢？

推爆個post, 等樓豬上報現身說法
可能東張西望會問佢點解咁驚

你都on9

佢已讀不回, 你可以追佢, 屌柒佢, 唔幫襯佢
而唔係當人地接左你張單, 隔十日後問佢幾時拎

你講得無錯呀, 人地唔REPLY, 你就應該唔幫襯啦
而家樓主當人地接左ORDER, 拎唔到蛋糕仲要上黎唱衰人

比人屌足33頁終於潛左

曲直難分

樓主係咪弱撚智 過左咁耐仲喺到撐緊

最好去
麥當勞叫麥樂雞得5件都上黎嘈

有望破千

人哋都冇confirm你
你好似訂都未落喎

人地當你 general enquiry 點知你係想落單
你有人訂就會問價錢講磅數架啦
成日話人 manage 得唔好
人地邊忽 management 有問題

樓豬頂住呀 我知你好頂得架 就黎1001

你覺得有落order但人地又唔知你真係要落order
咁你咪柒囉

咁我當個sales比左對鞋你試
你唔知對鞋幾錢
個sales又冇出聲喎
你係咪可以當對鞋唔洗錢既就咁拎住對鞋行出個門口先on9

大安旨意以為講咗款就係落咗訂
成件事頂多淨係屌人唔應機
單都未落 佢就係到假設諗9諗7落咗訂 人地走佢數係唔整佢個蛋糕 開post公審人
邊個on9

咁你想知又唔撚問 啞架？
識唔識咩叫消費者權益

真心唔知佢條仔點撚樣頂佢
呢d 港女真心好惡頂

( Show Blocked User - 賀軍翔 )

屌咁快潛 唔出黎比人屌點有花生食

屌你老母 戇鳩仔唔好學人上網買野啦
個腦裝屎既 柒到冇影

個店係衰在冇覆你msg
但你咁就當訂左野會唔會on9左d

唔快架啦
都大半日

呢條女咁on9，啲網店日日都有人問野，日日都會有機會待慢咗你呢啲咁尊貴又怕唔好意思嘅公主癌臭西，又未比訂，又未講磅數，又無講要咩味就問人攞蛋糕。重要撐到移家，好撚嘢！繼續果一團火！

好彩你唔係放FB咋，唔係Account都要剷嚟避難呀

你未出過街食飯 ？
你order完唔係店員reconfirm？

係
不過樓主都冇落order

個客講左款，你做生意唔撚應人都夠垃圾啦。

成班on9幫啲咁嘅垃圾店口？

根本件事就係樓主on9 間店又垃圾 兩邊都咁廢

不過間店自己服務差仲facebook攞彩扮無辜真係眼火爆

訂又未收
單又未CONFIRM
你又會可以咁淡定

樓主：Elmo啦咁

咁都唔當落order?

間店唔秒覆基本上都可以揾定第間啦，呢啲ig店貪佢有寶咩

完全唔敢提自己唔理個客

唔理咪唔理囉
冇人理都仲會問點拎正on9

樓主on9 間店服務垃圾

拎樓主on9去掩飾間店問題

極度懷疑呢到有唔少人收左錢

你追撚哂post未啊

幾磅咩味，講黎聽下?
講唔出就收皮啦order

唔識問呀 做生意咁唔志在客咪做囉

大個仔啦 咪講呢啲咁低級唔經大腦既結論啦

諗諗下唔止個客 間店都on9

個客講少野又唔撚識問

照你咁講個客講左幾磅 但未講咩味 問店一樣可以唔撚覆人？然後當無收過order?

咁你都知你自己都有責任仲開post做乜？

大個仔啦 講唔出我講嘅野有邊到低級就收嗲啦

連登仔辯論水平真係低到咁

人哋生意好唔憂做
你吹得佢脹呀？
多你一張單唔多
少你一張單唔少
人哋可能唔得閒應你
你唔加緊去催佢
怨乜鳩？

人哋做錯啲乜？
你要求人哋幫你整蛋糕
佢應承咗你未？
佢係咪收咗你錢啦？
你而家連消費者都唔算喎

唔理咪唔理
老奉要做你生意呀？
唔好以為畀錢嗰個就大哂先得嫁

垃圾茶記：

客：A餐啦咁
店員（行開左）
一個鐘後
客：我個A餐幾時有
連燈仔：你都未講多士定餐包，飲咩又唔講。

你開舖頭唔撚識問人？

如果係著緊件事既話就唔會隔成十日先問囉，人地冇責任幫你記住囉

你會on9到坐成個鐘先問

弱撚智到無譜，五分鐘就要追啦

就係 價都未報就當收左order?你都係返鄉下食屎啦

俾多次機會你答我未俾錢算唔算客

唔係任何行業都必然需要賣服務

我咪屌左樓主on9囉，但樓主on9之餘間店一樣係垃圾

呢到就係有某啲人不斷重覆樓主on9就避開間店本身嘅問題，我覺得係有居心。

所以我先咁強調間舖一樣係垃圾

訂野冇比過錢叫唔叫做訂野

人地生意忙miss左睇你留言其實好正常

覆少一句就變左垃圾，你係威既

痴線
樓主你咁叫confirm咗人地接你單？
你唔洗訂前問下幾時幾點咩地點交收？
冇者人地未講話答應你做你應該追下人問下做唔做啦（我指當日）

又黎打手論
呢到十個有九個屌樓主係佢態度同未落order就當人地有
淨係一句elmo啦咁 你識讀心？想知樓主要咩款？
正常問完有咩款就問點賣同有咩味道或設計
同埋比錢先叫正常交易

樓主又唔講 店家點知你要求？ 唔好話網店 好多實體店都係大把人問呢樣問果樣
問=落左單既話 間鋪就發啦

當然你可以屌間鋪唔應機態度差 但唔係樓主咁on9屌人接左order唔交貨

講真我之前做果1間有whatsapp落單我都有時漏單

樓主返黎喇

唔止比正評 終於有人出聲撑你

一齊撐落去喇

第一 客人從來唔係剩係以有冇俾錢作定義。你落左order原則上就係客，網店唔少係貨到付款，咁落左order嘅人一樣係客。

第二 樓主有冇落到訂，答案係樓主落左一半訂（嘗試緊落訂，但未落完）

我重點一直都係點解間店唔鳩理樓主，仲要夠膽facebook扮無辜，根本唔係應有嘅服務表現，你可以話間店唔係賣服務，但係幫客落訂根本就係核心服務，無可能可以忽視，唔同「講多謝」果一類禮貌服務。

老奉要應你？
事實生意係佢嘅
佢鍾意唔接你張單你都吹佢唔脹
你係樓主分身呀？

係啦，3百幾個打手，請得起仲洗做蛋糕

小紅帽係咪樓主個生日朋友

乜撚野叫落左一半訂?
價錢又無講，味又無講，磅數又無講，錢又無俾，你係咪弱撚左智?
好喇，你話佢無服務，人地咪自食其果無左張單，仲唔夠呀?仲要上網唱啊?

原本都沉架啦，你又要幫佢推返上嚟

唔好推

佢冇話佢唔想推喎

1. 你講左重點，店家點知你要求，店家又唔問？你去餐廳食野，你講少左飲咩，伙記都識問你飲咩，呢個係店嘅責任黎。得過且過求求其其，個客唔自動講晒所有要求（實際上你都唔一定知道間店要咩資料）你就唔撚問當佢無落過單？

2. 你唔好理樓主俾左錢未，依加講緊訂貨，就算未俾錢一樣係客。

佢miss左唔問，所以咪無左張單囉，佢都有承受後果架

你留意返樓主最初係屌人地10月5號交唔到貨架

價錢又無講，味又無講，磅數又無講，錢又無俾，你係咪弱撚左智?
訂左乜鳩?

開定2啦

LM

屌你 你唔撚識問

咁樓主又唔撚識問?

我不嬲屌緊間舖應機態度差，但我無撐過樓主屌鳩人接左order唔交貨。

我屌緊間店明知個客未落完order又唔問 事後又扮無辜 自己疏忽唔記得左個客仲扮可憐。

有d鋪直程唔做某d客生意添

男朋友定朋友定兵上黎幫拖?

樓主開左個頭，但間店唔嗲唔屌，事後又唔撚記得個客，咁咪叫未訂完囉

間店咁都無問題，你班連登仔都幾無要求，比啲店當狗撚都抵你死。

唔做人生意都要同人講，呢啲係應有禮貌

不嬲都唔係話間鋪冇做得唔好既地方
而係根本冇必要拎上黎公審
比人公審完出黎澄清亦係好正常
根本係樓主無理挑機先

樓主係咪毒撚黎 第一次訂野
咩味又無 磅數又無 價錢又無都當自己落左單訂野
重好意思擺上黎

本身兩個小朋友都有錯
然後a搵老師告發b
屈鳩b
你估老師屌a定b多丫拿
大家一面倒屌樓主係因為明明大家都有on9之處
佢都仲敢上黎公審人
加上佢自我中心到極點先會更一面倒
你不問源由就話大家打手

你咁講就得啦，不過我係見有人講到間店無問題，乜都樓主問題我先無名火起

所以先叫你追哂成個post先講

不斷重覆屌樓主on9間店嘅問題又隻字不提，仲要講到無問題，其實你都唔識晒所有連登仔，你都肯定唔到間店真係無派打手上黎啦

入得茶記就預左你張枱要消費
鋪頭模式又唔同 拉埋黎講 on9仔
而家樓主enquiry咋 on99
除左日期同elmo就無啦
太撚忙無覆就係無覆嫁啦
又唔係得一個客
講到全世界都要為樓豬stand by咁

呢個唔係舖頭模式嘅分別

係服務級數嘅分別，網店你預左啲人白撞，咁人地就算唔係白撞都變白撞。
網店無先天優勢，服務態度要求不嬲高過地舖，小型網店都做到咁聽執啦。

Anyway 啦，我就唔信間野對個個客都咁，九成係果陣唔得閒覆，耐左又唔記得，然後facebook扮無辜，都唔明有邊忽好撐。

事實係唔記得咪唔記得
人地唔記得樓豬一個後果咪無左樓豬生意
但係樓豬一直當自己無權利問多個句咁
多多藉口
屌黎屌去都係屌樓主呢樣

太撚忙無覆個客咪係個問題囉，完全無交帶無責任感都無問題，網店生存模式係咁？

我自己幫襯開嘅網店唔係咁喎，有禮貌，覆得快，有交帶，你唔好整衰網店形象ok?

其實大家從來都冇支持ig shop
只不過係樓主重覆又重覆 死頂又死頂
先繼續屌佢姐
擺上黎開晒名為乜？博存在感，咪成全佢囉

你地屌緊呢樣，咁你又知唔知我屌緊乜呀？爬文啦

講左好多次啦，間鋪漏左樓主個msg, 所以承受左後果係無左張單

而點解一面倒屌鳩樓主係因為佢講極都唔明，根本個人就係on9

如果唔係間店facebook post 我唔會發火

間店知連登仔屌樓主就扮可憐攞彩，完全唔敢提自己無覆個客在先。

咁cheap唔屌唔得

漏咪漏
間野就當佢enquiry
如果多客洗鬼chur住你問你係咪要

佢地中斷對話個位，其實佢答左elmo啦，之後expect ig shop問佢係咪要落單？定樓主應該追問下？

其實有啲人撐間店撐到出晒面，擺明話間店無問題，唔覆人無問題，甚至唔記得覆人都無問題，我先會咁做。

都係果句啦，你地屌樓主係啱。但間店咁攞彩法，隱瞞自己都有問題，同埋某啲人盲撐店，我係睇得出。

樓主係on9 可能佢無經驗

但係明眼人一睇就知suppose係間店應該要答返佢，confirm返細節。

我唔肯定佢地咁樣中斷對話係咪叫ig shop "覆漏"
可能人地見樓主無再講野，當佢只係問野，咁個對話就完左

個個客問完野無反應都要追問佢地係咪落單？你可能覺得做生意係咁，但唔係所有人都要主動r客

隱藏又點，就算間shop有冇post嘢冇人會去care

其實得幾種正常情況
1. 樓主追問
2. 網店追問（好正常店舖應該要做，你去買蛋撻，店都會主動問你酥皮定飯皮，要幾多，一定唔會唔理你啦係咪？）
3. 轉第二間啦屌

費撚事理你

我覺得網店同實體店唔同，佢地擺明係等客上門，d客唔追問咪當佢唔要，講多次唔係所有人都要主動R客

你做盛行呀？
留個電話嚟呀
相信呢到好多人樂意日日打去問你問題

其實樓主講得出（elmo啦咁），都好明顯係落緊order，如果間店當個對話就咁完左，我諗間店仲on9過樓主。

似係miss左，但過幾日見樓主都唔追問咪當佢唔要

2.果個一個面對面 一個用短訊溝通 點比較啊姐姐
再講 樓主又無比錢又無話佢要訂
間店錯所係小錯
但樓主死撐就係大錯
一般黎講實屌個錯得勁d果個

忙得滯唔記得覆好閒啫
樓主最戇鳩係小小事開post公審人

樓主當完左咪仲on9十幾日先問
正常幾日之後就問啦

調轉先啱，網店無實體優勢，一般人都無咁大信心，網上marketing同PR一定要好足，因為一定係少客過實體店，要把握每一個客嘅命中率。而且呢個case黎講，樓主最後一句點睇都唔似白撞囉。

Btw如果為興趣唔係為賺錢就另外別論啦。但以ig shop開始咁有禮貌又唔似係後者囉。

咪係
我就唔信無人試過用whatsapps無miss message
話無果d唔該睇下自己有冇已讀人
分分鐘果d人等緊你覆

樓主話自己無

一樣米樣百樣人
最多咪話態度有小小問題
何來有管理問題

呢個係間店第一個唔啱嘅地方，無責任感

第二個仆街嘅地方係佢facebook攞彩，明明自己都有唔啱扮無辜，對自己無覆人地想order隻字不敢提。

佢夠話自己落左訂啦 你咁都信？

普及還普及，錯就係錯，你敢講間店唔得閒覆人事後又唔理人係無問題？你都識講，分分鐘果啲人等緊你覆。

間間網店都實試過miss message
咁照你咁講應該比人屌到上天花啦

呢個咁多人屌左我都費事屌，我就係屌你地屌漏果啲，費事間舖做唔足野仲咁得戚。

佢針住間ig shop出post "澄清" 姐

等到咁上下咪問lo
問完咪繼續話題
究竟有咩問題呀

點駁都無用
樓主依家擺明係做醜人
鬼叫佢自己on9

Miss message係小錯黎。

我真正睇唔過眼係佢扮無辜。

邊度有扮
佢只不過陳述事實

上面自爆左sor

陳述不完整「事實」

屌服乜撚野務，人地做唔住就執笠，洗撚你教?商業大王啊你?經濟學家呀?

用法律角度答你，對方都無接受到你的要求，你又無付出代價（=錢），都無形成一份合約。
所以你都係潛水吧啦

得乜撚野戚，你都精撚神病，人地點做生意都要你教

澄清嘅話最好post whatsapp啦，定係唔敢比人睇到自己藍tick客人

你又up乜呀？又黎識少少扮代表
我幾時有講過合約呀？你衝出黎柒乜鳩？

你返大陸食黑心野食到生cancer都唔好教人點做生意囉。唔夠講就人身攻擊？ 笑死人

4年賺20萬

下家唔覆whatsapp同生cancer相提並論
邏輯達人

話人做得唔好=精神病

學你啫

自我中心到咁 死撚左佢啦死港女 乜都等人餵咁大個人一啲常識都無 on撚99咁

你都on9 極度懷疑你係分身

話人做得唔好?覆漏個whatsapp要俾人公審呀大哥

上面條友係咪樓主分身黎

樓主潛就到佢上水狂回

當兩家都有唔岩喇

咁樓主憑咩可以去唱衰人開名屌人？

老實講 樓主就講到佢落哂order咁 然後話人無做佢張單

1. 睇對話根本無講過訂貨既內容，一般當查詢資料處理，個個問就係落單咩

2.樓主死講自己無問題 咁樣就叫訂貨 一般巴絲先屌佢

3.樓主自己都無去追問係咪落左單做梗就一廂情願以為人地做梗(有常識都知佢比既資料咁少，點做個蛋糕比你？)

藍tick左冇回其實係常見嘅事
屌間鋪果個係咪未試過whatsapp接單

臉就人地比 架就自己丟既
自己理虧都放上黎公審 抵比人屌返轉頭

漏單其實好常見
你睇間鋪啲單到11月中就知好忙

起下我底就知我有冇可能係分身

樓主電話未試過好多人搵佢
佢唔會明白個感受
一日成幾十個whatsapp 小店無專員負責覆得幾多個

有心買既就問多幾次啦 更何況係佢連要點整都無講到 人地當你混吉問下都唔奇

所以我覺得唔係分身嘅, 兵/fd/男友就大機會啲

你頭先咪又係屈人收錢做打手

人地想轉移視線 拎返間鋪既錯出黎講
帶風向等人屌返間鋪做得差

呢段說話套用係小紅帽講過既野一樣用到

睇到呢度笑左

有49個負皮0正皮

你自己評論下

咪玩啦 開間網店仔 一日幾十個whatsapp都覆唔晒

咪玩啦
一個鐘覆幾個都覆唔切？仲要起碼一半係齋問，無後話。

唔係話我想幫樓主，但你易駁到咁，忍唔住

其實間舖有乜好幫

你個比喻好正

係咪正義撚上身到要無名火起
姐係咁 我就覺得開店又真係好無辜嘅
Miss咗個講嘢無頭無尾嘅所謂客人嘅所謂落單
就俾人放上嚟公審
間店啲po都有話爆單啦
爆單咪即係好多whatsapp查詢
樓主唔開宗明義落單同唔追問
到頭來竟然要屈人無責任感

條友淨係覆whatsapp 唔洗做野？
你平時返開工做冗員咪得閒長期對住whatsapp覆囉
成間野淨係做whatsapp?
呢間唔係單純零售呀on9 要落手整嫁

你個小紅帽返過工未呀
我未聽過真係做野既會有時間慢慢覆whatsapp
對手撚得閒咩 有咩打電話溝通重快啦

whatsapp? 得閒咪望下囉

屌條小綠帽真係好撚低質，覆漏係疏失，咪無左單生意囉，仲想點?一定要spin到上網公審係正確為止?

舉例咁講
樓主先行私刑（公開唱衰人）
之後比人話唔應該咁做 行私刑唔岩 要懲罰返樓主亂行私刑
但小紅帽就走出黎話間鋪有唔著 私刑係正確

有冇細鋪請人只覆whatsapp
40蚊個鐘我都做

原來仲未爆post

樓主假腸
仲回

on9樓主
不過多得你柒都上黎唱
我先識呢間店
有機會幫襯下先

仲撐仲撐 縮翻入你老母個閪到撐喇
係時候開2繼續笑鳩樓主依個終極大on9

推到開2

好笑 你又知人地一定唔係打手？ 幫到出晒面可以唔懷疑咩

疏失無左生意咪問題囉，咁都叫無問題做得啱，費撚事同你講

係咪全部網店miss左單都要放上黎比人屌呀咁

為駁而駁？
整果個同接單果個係同一個人 未聽過分工？依加又想假設埋人地一腳踢？不如假設埋人地用56k上網收唔到message囉

屌⋯⋯我理撚得你咩原因搞到唔覆個客，無覆就一定有問題，無責任感，錢咁易揾呀？身為客就一定有權屌啦，你可以係老闆嫌錢多，懶得覆，你咪無左個客囉，但點解你會無左個客呀？因為你做錯錯無責任感囉⋯⋯出黎做野未呀小朋友？

成日話無左個客已經係後果

咁你殺左人，坐監咪後果囉，唔代表可以合理法殺人呀！

人哋做生意
無呃無搶
未收你錢
太多生意呀
唔做你生意呀 吹呀？
洗唔洗同你解釋呀？
戇鳩

幾時話冇問題
講緊不至於公審喎

其實無咗生意都無問題
無人話一定要接哂所有order

爬文啦 我無撐過樓主屌人

唔覆個客係問題
但呢個問題冇必要放到咁大
係咪一個錯都值得商榷
出面好多鋪西口西面一樣搵到食
呢間鋪起碼冇態度差
最多係於呢個客而言做得唔夠周詳

呢個post有啲人覺得唔覆無問題，忙喎，多生意喎，唔記得喎⋯⋯

笑死人，你老闆問你做咩唔收錢，你咪同佢講忙到唔記得收錢囉

比喻錯
客人唔必然係店鋪既老闆
店舖有權唔做客人生意
當然下屬都可以辭職既

咁老闆會唔會放上網公審呀?最多咪賠咪炒，賠錢俾人炒咪就係個後果，仲想點?

咁你jer住人地冇應樓主機把撚咩
你要屌佢扮可憐咪直接上佢ig 屌囉
呢度冇人care
老實講唔係樓主自己上黎柒
根本都冇人會特登去理

你都講得出第一個問題，西口西面揾到食好多原因，但西口西面一定唔係好事。

咁move on到第二個乞人憎嘅問題。

點解明明自己都有問題，仲夠膽「澄清」唔貼whatsapp，扮無辜。

如果唔係咁，我都唔會咁眼唔過眼。

唔覆就唔覆，如果係自己做老細唔覆客，邊個話有問題我屌佢全家呀，自己做生意洗唔洗人地教?鍾意唔賺錢做撚到執笠關唔關你事?

你以為自己乜水呀
要你呢個客教人點做生意
人地串過馬撚都話啫

客人唔係老闆邊個出糧俾你？老闆啲錢邊到黎？

有權拒絕接客，只限有原因，你嘅原因係因為忙/懶/唔想煩就唔接？咁祝你生意興隆。

係好係壞同佢係對與錯係冇必要關係
呢個係問題唔代表我認為佢有道德意務解決
仲有佢係比人無理屌先出post
雖然當初我都覺得佢個post避開左少少野
不過比起樓主既無理
我會幾肯定屌樓主重要d

仲有唔覆客你就放大到去殺人，你都無撚得救，個人都無邏輯可言。
唔覆客都要批鬥，惡撚過共產黨